有冇球星喺出度嗰陣吹到好撚勁，但最後收皮？

ganso
當年同neymar一齊被視為山度士超新星

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好似尼馬出O個時都有個尼爾馬, 但之後冇左?

麥包皮

nilmar 出道早佢地好多喎

美國神童艾度

adu

Fati

好記得呢個
本身仲以為佢會先過neymar彈出
可惜

杜斯山杜山 出道嗰時俾人叫新細哨

四大神童

陳7

保贊，巴落迪利算唔算

易健聯

J洛

伊和比

破盡青年軍紀錄

周其

LBJ

舒拉寶娃

pato

有比利加持

rubio

rashford

Gai Assulin

Neymar

贊奴沙

愛華頓真核黎

迪基亞

禾仔

哥利斯馬

何b

lulinha

巴神

Emre Mor

埃及美C

Felix

馬捷達

Vvd

我都係諗起佢

佢喺南美出道。。。
之後去波圖喎
未睇過有吹得幾勁

賓特拿

美斯 (國家隊)

仲要2014世界盃先多人識佢
根本出道時就冇人留意過，吹奏過

Kerlon

鋼琴師

禾確特？

Odegaard

Asensio

屁馬

點會無當拿隆馬

佢啱啱20歲

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

Joao flex

德國美斯馬高馬連

辛達路斯 韋舒亞 謝菲斯

gago

藍天安達臣

禾確特由出道到而家都冇進步過真係好難得
成30歲都淨係識鳩沖落底線出界

卓耀國

唔講唔記得呢個人

Me

wilshere

海豹盤球卡朗？

Bernard

士缽亭雙星

Hachim Mastour

幾年前吹做新丙朗吹得幾勁

去撚咗邊

獌連所有新XX

Veloso

巴洛迪利？

Dos Santos
美洲金盃球金球靚到

啱啱想講佢。。。

嗰陣曼迷吹到佢新托迪

韋舒亞

連美斯算唔算

Hulk

bojan

Pepe

曼城 祖維迪

Messi, 吹到球王再世但輕易就畀件藍白間條衫廢武功.

Neymar, 吹到巴西新希望但捧盃就要靠佢受傷先做到

L.Suarez - 利記咁勁佢乜盃都捧唔到, 仲話Carry

仲有De Gea, 又話新一代門神, 上年世界盃搵黃大仙去守都仲可能好過佢

Saviola

新傑斯

Oden

Jovic

黃台仰
一代靈童
未選就敗走

全港得我話佢好撚勁

禾仔已經算係入面最勁

以香港球員嚟講算係咁啦，贏過東亞運，做埋代表隊神射手，入球率世界第八，同韋拿相近
雖然係靠關島刷返嚟

Di santo

ryo

沙維奧拿

賓特拿
查馬克
韋舒阿

羅賓奴

蒙度利禾，由出道踢到差唔多28，9歲都仲叫意大利新星，希望
佢唔係渣，不過吹得太大

樸迪路

卡隆 保贊 久保健英
同埋最經典ge艾度

艾馬

久保健英就比多一兩季時間啦

久保健英先18歲

哥古夫

身處係意大利足球最低谷年代
同期班中場 咩阿古蘭尼嗰批全部收皮

13年6000萬轉會摩納哥已經好多人識
唔好咁井底好無

4500萬先啱

去阿仙奴一早做左球皇

拉輸褔特

踢熱刺嗰陣哈利列納永遠垃圾時間先出佢

米基爾

2014–2018 Milan 0(0)
2015–2016 → Málaga (loan) 1(0)
2016–2017 → Zwolle (loan) 5(0)
2018–2019 Lamia 4(0)

去咗希臘
Btw原來無喺米蘭上陣過

華朗講左未？

禾仔阿仙奴隊史入波好似頭十
尊重啦

迪列治

歐冲呢
淪落到踢垃隊喎

基奧雲高

當年佢同odegaard一齊比人吹奏
到今年odegaard終於成功挨到可以番西甲踢正選
估唔到佢已經搞到要去希臘踢

還錢

米高莊臣都係衰成日傷 好似係

06世界盃嗰陣吹到秘密武器 點知一場都冇出過

冇人要死死地氣同獌續
國家隊又比kepa搶正選

踢左咁鬼多年

上年荷甲最佳十一人喎咁都算收皮？

Halilović
喺疤踢過下依家唔知去咗邊

周浩鼎

早兩日先入波贏馬體會

奧巴坦

講緊出度冇人識 明未

英格蘭中場新希望
韋舒亞 卡華利 軒達臣
事實證明我利軒隊又贏

收皮收到坐監嘅亞當莊臣

咪玩啦
今季4場2球 仲拎MVP 上季又荷甲最佳11人

賴恩巴布

安達臣

拉親碌𨳍
傳控普通, 背身護波奇廢
自信爆棚, 射波大力但埋門非常唔穩定
打翼無突破, 有都傳唔出最後一腳, 速度快但加速唔算快
打前鋒背身, 食位, 轉身, 組織廢到仆街
攻中, 唔評論, 因為技術差已經係死症

陳百祥

新美斯全部垃圾

最後一塊拼圖

連拿度山齊士
拎埋金童獎,之後好似消失了

去左里爾

迪列特

佢講緊世界盃先有人識
明未

文尼治（車仔）

巴神而家都好勁

佢只係隊隊踢唔長

上季下半季係馬賽表現其實好好
只係換左保亞斯上任，就唔同佢續約要佢走

巴神呢三季係法甲好勁，希望今季番意甲幫到家鄉球隊布雷西亞護級

Brescia有新派路

tonali個樣似咋掛

FOJ

歐沖 典型呃飯食球員 吹到出港踢波 隊隊都踢唔掂 返到港超場都出唔到

攞咗幾次港超/甲冠軍😂😂

挪威神童，好似去左皇馬 而家唔知去左邊

迪亞比 新韋拉

華朗 係國米 同國王
帶起成隊波

01~04FM 班-9潛有無一半上到位

Drenthe

條友熱身賽交剪腳斷史尼達腳
報應黎

英格蘭的未來希望

vincius junior

Lingard

Rashford welbeck januzai

佢地都算勁過一排啦

robinho唔算收皮啦，起碼都有一線尾水準

Adu

仲有禾仔
反而harry kane 實而不華 同埋dele ali 先係新希望

有， 442陣式

812525， 哥利斯馬

Diego robino
山度士孖寶

有， 迪比

robinho 同 pato, 出度好耐先收皮

Jesé Rodríguez

Mido
Michu

艾費利， 阿古蘭利

Michu唔算啦
廿到中踢雞湯先有人吹奏

Krasic

羅賓奴腳法真係超級，扭到人臭晒
不過踢曼城開始就收皮

丹比利

李健和

Markelle Fultz

Wiggins

對車仔 一腳ban落泰利個頭到

Pato 24歲己經屌班主個女
淨坐收人工

mbappe

dos santos?

tammy abraham

馬連

巴塞保贊算唔算

呢個只可以話吹大左 又未至於去到收皮

盧卡古

新魔獸

FIFA評佢90
條撚樣dribble都可以咁高，未見過佢扭過人

最撚失望呢個

勁過同齡美斯

阿辛斯奧 isco 華拉尼 祖域
米列達奧 中井卓大 久保建英
全部垃撚圾

安達臣 pato

varane 勁撚到仆街喎

咁勁 蝗狗都失咁多波
廢咪要降班

波迪路 皇馬果個

tom cleverley

當年我軒都比人低估

盧卡古

鏝初期嘅主力

呢個唔傷
真心會勁
右後衛 又快又大隻
又爆得

呢個真心覺得唔差

而家比隊波解咗約冇班落tim

國家隊勁到仆街sm德國

唔係球星

禾歌，依家冇得踩了

韋煙摌
一直都話係英格蘭新希望
到而家差唔多30都仲係得希望

同期既神軒一早上左神枱

馬高馬連算唔算

嗰陣吹到英撚唯一playmaker

都仲叫踢緊歐聯加隊長
唔算啦

佢係渣

有人當過佢係希望？

雲加

彭帥

其實好多都係因為傷病

係Parma同拉素都好勁喎

留意返 柏圖早兩星期先啱啱三十歲

聰明仔

以前fm06定07用過佢拎世足

On9一季放大黎講
完全無視人地歐聯三連霸同世盃冠軍既表現

識波帝嚟

lonzo ball

魯迪維爾，當年FM妖人。
愛記出道嗰時吹到好勁，之後轉咗鏝城就未老先衰，依定28歲已經打緊英冠。

係國米一定唔係

球皇踢法會好容易發生尼件事有亮眼點就容易俾人當神仙捧(以圖盡早換代金卷)，結果去到水平不能匹配既球隊，球皇踢法就會成為佢弱點(你能力LEAD唔住隊波，然後反而變左負累)之後一係轉型一係打柴

Halilovic

冇記錯去咗黑貓之後
好似有幾十場打正選都輸

車果個lucas piazon算唔算 又係巴西人

pato 我印象 佢只喺迪麗熱巴既痴漢fans

軒達臣 起碼無吹過 哈..

巴神都叫威過

Freddy Adu

係嘅12年歐國杯，但同本身個預期都差好遠

未叫收皮啦 adu 馬捷達 ganso個d就真係叫收皮

佢唔算收皮，而家都有得入國家隊

Jonjo Shelvey?

一講神童第一個一定諗起 adu
小弟波齡淺
但覺得係 adu 開始炒起神童文化

當年佢第一場比賽嗰陣，得嗰14歲
啲人吹到佢係新比利
點知未夠20歲已經收咗皮

羅賓奴當年都carry皇馬一段時間，07定08年帶巴西拎美洲盃，場場入波咁濟，拎埋神射手，得佢同卡卡頂住巴西隊，去曼城第一季就入二十球，又係carry級表現，但之後一傷就收曬皮咁

10年世界盃，又係踢佢同卡卡，表現非常唔錯，但對荷蘭下半場成隊傻撚左咁，先輸

阿辛表現一般，同預期差好遠

isco拎左四次歐聯，兩次正選，又次換出黎踢，對祖記果場，踢撚到祖記掂都掂佢唔到咁滯仲未計淘汰賽，對住下體會，極好表現，中場穿黎穿去都搶唔到佢波，仲入一球救皇馬全家先晉到級，如果唔係分分鐘比下體反cup

華拉尼頂級中堅，世界盃carry曬法國後防

其他幾個場都未出幾到幾次